（有冇偵察兵）高登而家咩環境？

有冇冷青左？

清